黃大仙有狗去緊觀塘！！黃大仙有狗去緊觀塘！！

小心

push

Tko wts增緩好快
Kt要小心唔好俾佢team kill

出行注意安全